大快活 mos burger同而家麥當勞已經睇到中資同非中資管理上既分别

大快活：
雖然杜文凙成日講反共言論，但大快活繼續用杜文凙做代言人，仲特登出黎講唔會因為政治立場而轉代言人，知道班客鐘意杜文凙唔會因為政治問題而唔用佢，近年又不斷改善食物質素，感覺係肯聽顧客意見作出改善

mos burger：
以前mos burger食雞塊得一包醬，再攞要加$0.5一包，但佢d醬一包係無可能夠食，我次次都加左0.5要多包，有次唔知係咪個職員唔知可以加0.5要多包唔俾我加，所以我就向左mos burger反映d醬唔夠食有關既問題，一個月後全線mos burger所有醬可以攞多過一包

非中資會聽顧客意見改善作出進步，同客戶保持良好關係，就算係唔一定必須要改既都肯考慮
相反中資諗著你點都食我，我出咩政策你都硬食啦，洗乜諗咁多

如果麥當勞一開始就覺得全翼加醬好高成本既話一早賣俾中資前就唔俾啦，點解係一轉中資先唔俾？

因為支那人做生意就係咁冷冰冰，你估好似美國佬咁識保持良好顧客關係咩

佢唔俾人咁轉可能真係省到多d cost，但俾人既感覺就差到不得了(尤其中資一接手後就即cut舊公司方便顧客既政策更甚，俾人感覺到新公司新政策明顯比舊公司度縮)，咁多人屌佢個新政策就係咁既原因

根本就唔關咩道唔道理人情事，係間公司重唔重視同顧客既關係

成日貼埋呢啲On9 GIF
幾歲

等啲人仲話麥當勞同政治無關，係咪已經忘記咗麥當勞變咗中資 其實麥當勞喺美國已經出晒名仆街

m記 勝在平 幾仆街都好 市民敵唔過價錢

係因為佢知道做乜都會有人食
因為夠平 你mos burger 跟餐要成50$左右
M記24$有個餐 比你加多2個豬柳強都仲平d
間唔時清貨搞d買一送一麥樂雞/乜鳩批
又全港打撚哂蛇餅去買
人地根本就知香港人唔會做到d乜
洗乜理你感受 又可以慳時間
唔好話唔比你全翼咁簡單
就算遲d要收10$入場費先入得M記
搞返個買一送一 一樣咁撚多人排

戒食左m記好耐了, 依家d m記仲請埋d 圍內講支那話既新移民大陸仔, 你都知d支那人幾仆街架啦

我覺得m記真係好貴，係勝在方便同24小時

真係食吉野家算

其實而家下下都三字頭 食物質素就下降左 平條鐵？ 狗也不屌 轉左紅色後 一餐都冇幫襯過

啲雪糕仲好似冇埋奶味 難食到嘔

M記雪糕不嬲都冇奶味

可持續發展同斬草除根嘅分別，光睇呢一點，大陸同其他發展國家的差距仍然十分之大

今晚食完，廚房班女全部講普通話

當然金拱門會繼續年年賺錢
但我就一定會少去食左
相信呢度好多巴打都係

之前無左板雞都無食左成個月，直到出返先食返
睇黎又可以唔去了

真，其實大快活都幾好

大陸人靠嘅都係關係

美式快餐太少競爭 除非行中高檔

中國人要賺到盡，但條水會越賺越少，唔會長遠

一早戒左金拱門

依家係太古城返工有時貪平都會好衰仔去支麥買野食
依家真係不了

lm

仲未改名叫金拱橋？

減人手
減人工
用平價貨源
減少製作材料
加價

到時繼續賺到盡

Mos burger啲包好食過m記好撚多

食左mos兩年 心情都靚d

凌晨同商業區嚟講
無嘢平得過m記$24餐同$11包

有7-11囉

m記啲排又薄又乾又冇調味，啲味都係靠啲醬吊出嚟，好似食緊紙皮咁。著條更加唔洗講，又乾柴，唔係太多鹽就係冇鹽，有時直程離譜到又黑又苦。食過mos先知咩叫真正嘅burger，雖然未去到極好食，但食完一定返唔到轉頭食垃圾m記

如果食物質素下降會死得好快

分分鐘好似日本老麥咁一沈不起

無咪唔食囉~全香港食市又唔係得麥記,再講之前仲講麥樂雞係雞皮定唔知咩野做既~咁黑心都唔知點解咁多人日日去食

同以前M記比起， 禮貌程度簡直差天共地！想當年做M記，一定要對客人禮貌、有笑容；但而家嗰啲，員工喺樓面大大聲講嘢、講粗口、玩電話都冇問題，就連經理都係咁，唔知而家仲有冇隱形客人呢

香港人有撚日本仔咁團結咩

你睇UO同樂視就知，個名夠臭又點，稍為平少少，咪又係狗衝

最好食多d臭爛雞腿包

老老豆豆
中資根本唔撚識做生意
淨係識日9日抄人野買人公司
收購m記 同共享單車多到仆街一事都睇得出 大陸仔做生意唔用腦
人地m記n年前都講係賣地產 唔係係到賺薯條錢發達
班on9懶醒搞風搞雨

遲早仆街

咁有骨氣一開始比中資收購唔好食吖嘛，
比嗰三十蚊又全翼又多醬又薯條走鹽又剩，
比著數你地又濫用，到收返啲著數就瓜瓜嘈又話赤化又話比中資收購以後唔食，自己問心因為冇著數定中資先嘈m記啦

差幾錢先得架

mos burger 垃圾黎，四季burger palace 先正

日本M 記大翻身
銷量爆升到傻

三十蚊根本食唔到雞翼餐

轉左就無食

大快活係幾有心搞

有時成1點先返屋企 除左m記冇其他野揀

711/ok

唔食脆香雞翼有咩代替品？

kfc雞翼

m 記勝在好食 同方便 唔覺得平
呢d 垃圾食十幾蚊都貴啦
人大左睇既唔係鬥平
廿幾蚊食垃圾 三十幾蚊健康d
我揀三十幾

開始轉食

幾時開始吹奏大快活呢間垃圾？
當然狗糧之中佢可能係最好食

食m記都唔會食mos burger，上次就係俾連燈伏左去食，屌你老味難食到

識親既美國朋友都話：響美國食金拱門既都係窮人多，有人坐白車入廠都會戲謔係食拱門入廠

中國人好識玩收購
等你搞好哂盆生意 建立哂形像 市場推廣 消費習慣 再用錢買起你個殼

國內生意就有政策加持 賺到錢就買人地嘅生意

其實好仆街但好有效

首先你要識得欣賞同學習你嘅敵人
然後先可以進步

外國永遠是好的，我唔俾你咁講

不如集資回購，還我全翼全鎚

講得好

kfc啲雪糕正好多

aeon ok 既
apita 個啲就垃撚圾

為反而反
大快活叫好

係中資知道香港人低賤唔會反抗

overprice 買完個朵同生意搞臭佢然後收入直線下降
你叫人學呢種營商模式

幾年前覺得大家樂屌打大快活
近呢一年已經無食過大家樂只食大快活

最衰間大快活遠

大決活真係愈做愈好

我夠膽講大把港豬仲唔知麥當勞係中資

講到尾咪又係照食

肯用杜生做代言

一句講哂：蟻民有何意見？

連登仔：任何野一有少少反共色彩就要吹奏

大快活d嬸好nice 同廢老有互動 美心大家樂唔會

半年冇去過將來應該唔會去

大快活好波

咁鐘意cut cost
順便cut埋 revenue

大快活食嘢既支那人仲多過麥當奴同大家樂喎

部分認同，但係人情道理直接影響顧客關係，又點會唔關事呢？

搞臭唔緊要 執柒佢囉
然後重複 x 2046

好撚柒仆街賤格 cheap
但係重點係愚蠢嘅市民會繼續拎錢出嚟

學習唔代表 copy
你睇到呢種手法嘅不可持續性 你已經學習左
咁點改善呢 ? That's the question !!!

大快活個橙色裝修
會令到我想坐耐啲
禮拜六日晏晝成日就咁買杯奶茶鳩坐碌iPad
但係啲野食真係好細份

講到底 有錢先會有可能做到呢樣野
同創業容易守業難既道理一樣

依佢哋依家嘅作風，第日實會趕走麥難民

mos? 屌你老母企開d啦

一個大型連鎖品牌 仲要係國際品牌 做既嘢唔係進步反而係倒退 真係得啖笑

大快活同大定樂一樣越整堰細份, 一個餐40幾50蚊但根本就唔飽

其實麥記近排已經轉晒d劣質肉,一食就知分別

大陸銀紙唔係搵返黎,係不斷印出黎,所以美國先話封鎖佢/唔比佢無限量收購企業
而佢地會有一個好特別嘅玩法,就係收完間公司之後玩臭佢個朶
你見之前個單黃大仙下村一個新移民洗黑錢都有200億就知咩事

花生唔係貴，灑多兩粒唔會蝕本破產，佢嘅糖漿已經用緊好低級個種，慳到冇得好慳，花生多兩粒都規限的話，真係祝佢早日破產。

以前食m記一定加盒全翼，依家？不了
支那人就淨係計埋曬啲度縮數罔顧顧客感受，所以稍微注重少少，海底撈同順豐咪做得起咯

mos burger

吉野家依家早餐有牛肉粥/茄通/撈丁
南記有399鮑魚外賣火鍋
一粥面有粥底海鮮火鍋

我諗老麥都不遠了(大陸M記賣緊白粥同KFC炸雞)

有朋友做過麥記 真係分開兩包
一包槌一包翼炸，證明麥當勞真係好仆街

個茄通咁難食難得你食得入口

見到連登仔屌同一間公司仆街
就諗起以前既領匯 地鐵
M記如果香港有上市就好

利申：大學畢業完已經不斷買入領展同地鐵股票，未放過

Between 當年高登話為左正義同民主力推 1337 香港電視 同 759 阿信屋，屌我都無左一截錢

話買領匯同地鐵屌撚到仆街（到而家都係）

1137

係，你岩
信高登真係發達

好食

尤其你個區冇乜宵夜食

發條毛咩 你份人工升都唔升下 出面仲有人想萬2，3請個大學生返去 唔做投資靠份垃圾糧雞碎咁多 你點追物價... 上面屌 價錢升又食唔飽 樣樣野都升，市場樣樣都玩壟斷你買靚料邊個知 價錢決定消息意欲 你唔做仆街就比大陸財團入 個政府聲都冇聲 自由市場呀ma 吹咩

但食左mos burger 就唔會想再見垃圾m記
真係好撚正，啲薯條已經贏晒

食完中環間the butchers club 唔想再食垃圾mos burger
真係好撚正，啲薯條已經贏晒

人工唔升所以靠跳槽
我5年前入EO Apprasial 好差
升EO I 無望我都跳走
香港係咁玩

除左mccafe都唔會幫襯間垃圾
Mos 同大快活真係良心

咪港豬囉

老實講 廿幾蚊 正常食量實夠飽肚
係唔健康 但無辦法嫁 係邊到可以搵到呢個價錢
從來食m記都係為左塞飽個肚算嫁啦

m記加價賺得仲多，而家本身客夠多，你唔黎仲大靚幫襯，個demand太唔elastic，大把人口裏抵制就算，根本加完價個profit實高左
至於服務閪呢方面，香港人咁撚骨氣，福喜肉單野，鑊都唔撚駛補就大把人繼續幫襯，驚你老母咩

認真，我覺得兩間都咁難食

kfc 吉野家

24蚊同40蚊既分別，只睇錢既m就加多少少都好難叫佢地比多10幾蚊食kfc,吉野家